[突發]大家facebook 同人鬥屌 怕俾人用你啲相玩既，開新AC

好多藍絲/五毛狗識用人張相玩返轉頭，特別何妖呢啲post